三條過海隧道都塞爆

咩料

多謝狗狗

西隧暢順，但有RB

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

請記住 今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！

光復香港 時代革命

全部都係路障

真係好驚

驚到仆街

成車黑衫過rb會點

原本以為撞車，塞咗成個幾鐘，點知係封路
警察自發不合作運動？

你沒特別野 最多炒牌 上大陸就GG

睇google map唔係好覺？